吊那星 巴巴托斯真係幾屈機

又carry晒

狼王

Gundam vs好廢

而家做到第幾集呀？

barbatos vs hashmal

想用爪唔用鐵錘可以點

又吹奏巴巴托斯同牙so

燈撚到

燈到主角都收皮

睇錯巴斯杜斯

屌打ma